精神失常

一樣晚晚訓唔著 有時要食安眠藥
當初既承諾去左邊

有病睇醫生

四年 可能比您更痛

唔好暗戀